(深夜抒情)我係一個唔會講自己心事比人聽既人

之前遇到唔開心既事 都會透過聽歌同打枕頭發洩 都唔會屈埋屈埋 最後都會冇事
係呢一個月 又遇到唔開心既事 聽歌同打枕頭都冇用 個心好似仲係戚住戚住咁
尋日 係自己住既地方附近行左一個鐘 行行下無啦啦喊左
有冇人有發洩既方法share下

而家落街狂跑，有咁遠跑咁遠，跑到個心要爆，透唔到氣，跑唔到落去為止，再大叫一聲「屌你老母」。
重複五次，跟住返屋企沖個熱水涼。

唔同人講心事係好事，呢啲傷痛始終要靠自己先會好返，同人講可能會舒服啲，但都係治標不治本。
聽多啲sad嘅歌，睇多啲戲，喊吓啦
希望你快啲開心返

冇㗎 發洩完都喺度
日復日 月復月 會過去的

我會去跑步，因為跑步嗰陣會暫時忘記自己煩緊既事，同埋生理上既辛苦會蓋過心理上既辛苦，所以我有煩惱嗰陣會去跑步

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！